19DSE 報咗VTC 職專同學入

我諗有唔少DSE 成績唔夠升HD，會選擇IVE 基礎文憑（DFS）或YC職專文憑（DVE）。

不過有唔少同學都搞唔清兩者分別，簡單講，兩者都可以升讀IVE 開辦嘅高級文憑(HD)

不過如果有意投考政府工嘅同學留意啦！

只有，係只有完成基礎文憑（DFS）先會受公務員事務局承認你有等同5科2（包括中英文）嘅資歷。如果係炒數學嘅同學可以報埋「基礎數學（三）」補返個數學2。

青年學院 DVE係無㗎

如果中咗伏嘅同學，想轉讀返IVE，快啲打去問下啦

報左邱子文，有咩需要注意？

睇入學須知，中六畢業生記得交第一期學費。

遲交要收行政費㗎

師兄依家讀緊ive？

Staff

笑了
VTC旗下 咁多 brands
Senior staff都未必講得出咁多間